【港女母+港女妹】山陰鳥取島根五日ＬＩＶＥ

睇巴打ＬＩＶＥ睇得多， 老母睇得多電視話要去鳥取食蟹
今次大阪出入， 被巴打屌過但買咗都無法
加上唔係大城市所以會有好多搭車時間， 試吓直播Ｐｏ
星期六出發，仲未執行李，趁得閒開定Ｐｏ頭先

預定行程（括號睇情況先去）
Ｄ１： 大阪入／瞓姬路
Ｄ２： （姬路城）鳥取沙丘，松江城／瞓松江
Ｄ３： 由志園，境港／瞓皆生溫泉
Ｄ４： 足立美術館，出雲大社／瞓玉造溫泉
Ｄ５： （岡山） 返大阪ｓｈｏｐｐｉｎｇ

利申： 仲未買ＪＲ ｐａｓｓ， 而家去買先

姬路城可以夜晚去睇下
我覺得仲靚

睇外圍?
因為食埋晚飯先入姬路喇

又到左推介三德山既時間 去tottori 就應該去埋三德山投入堂

無睇標題咩
港女母女呀
上次去軍艦島都俾老母鬧到仆街

上次去全部都日本公公婆婆, 2個人先啱啱好去

剛睇咗松江城網頁
冬天無開到咁夜
推到D3一朝早去

Yes
睇外圍就得

圖呢

老母睇得多電視話要去鳥取食蟹
今次大阪出入， 被巴打屌過但買咗都無法

又係睇情況啦
睇天氣夜晚接近零度
4月喺北海道戶外行咗一陣又係俾老母鬧到仆街

未飛
定要港女母女圖

希望唔會影到D玻璃呀鏡嗰D自爆

check check 個砂雕館有冇因為預備緊咩展而無開, 上次我去第一日無開, 好彩第二日係grand opening 所以先無miss 到 如果唔係會失預算

多謝巴打提醒
咁凍都唔知點上沙丘
打卡到此一遊
(本身想去摘士多啤話收成唔好無得摘 )

果到好大風 應該真係凍到仆街

啱啱睇左原來每年展覽都係4月到1月
btw, 12月有クリスマス特別企画

住得近唔近火車站？
近既話咪兜少少路扮行過
伯母唔覺既～

好似話夜晚有點燈嗰D
本身有睇三朝溫泉嗰D有plan夜晚車返出睇

住駅南
搭的士應該唔過1000yen
問題係入到去11點都有, 應該熄咗燈了

三朝溫泉街完全無野睇, 條街好短, 人影都無隻, 我果陣住bnb 住附近加自駕先去睇下 除非你會住果到, 如果唔係你sure 你真係想花時間入去?

就係港女妹本身睇咗D台仔blog話有旅館任食蟹好想去
點知上咗樂天一睇屌得嗰3.3分
我睇返而家就訂咗皆生同玉造
都係觀光完4,5點入去住吓
無咩時間行喇

差唔多每日車程都長到

Jr pass啲日數好煩 自己計清楚
利申上個月頭去完米子境港岡山鳥取十二日
唔夠時間去出雲

而家要買廣域五日9000+山陰岡山四日4000呀
上星期先知原來香港有得直接出實體票
唔洗喺機場個green counter排餐死先出到市區
但好多平嘅都要五日前order
而家可能要即出MK買了

其實鳥取呢D 鄉下地方真係要自駕遊先搞得掂, 車程已經長, 仲要就JR或者巴士時間既話, 真係唔會有幾多時間玩

係呀，所以要開LIVE解悶/咩部SWITCH佢哋玩
有D位見安排到直車巴士搭
都費事就買咗JR PASS了

再唔係喺鳥取book的士，每位二千羊坐三個鐘

帶定幾個 差電啦

呢PART一定會喇
可惜無得去果園
諗緊漁市LUNCH->白兔神舍->沙丘->返站

大阪去鳥取 一定揀特急超級白兔號
2個半鐘到

利申搭過

係呀，前一晚新幹線去咗姬路瞓一晚先
第二朝再超級白兔
分開唔洗搭咁長酒店又平d

有時間可以去穴道湖睇日落 好靚

識玩一定係夜晚先搭車
特別係好似你每程都咁長哩種
朝早趕車又冇得瞓，搭兩個幾三個鐘，去到已經冇咗半日
而且唔係東京大阪嘅話，太陽落山已經冇乜嘢做，用嚟搭車就啱啱好

諗緊係咪帶埋電腦做嘢

Day2無咩可能去得到松江城

我建議買山陰山陽¥19000個張pass，可以坐指定席
Day 2我會大阪/岡山（住岡山/大阪），岡山特急直達出雲，行下松江附近/出雲大杜
Day 3 足立美術館、由志園、境港（松江有巴士去足立、由志）
Day 4米子>鳥取（行下鳥取沙丘）>返大阪？
Day 5 shopping > 返香港？

咁好似順路D，不喜勿插
利申：去過3次鳥取，如果唔自駕，一日去3個景點真係超趕，D巴士火車好疏

睇返喇五點就收
第二朝8點半開園就去

我睇咗皆生有直車去足立美術館，唔洗就JR又轉接駁巴，大社又有直巴去玉造，又慳返轉車

無圖咁早開做咩 你唔係諗住純文字live 啊？ 港女伯母會比人問候

樓主坐咩機去？

你話呢

要母女圖

個人覺得如果唔係迷鬼太郎, 非必要都係唔去境港好過, 悶到hihi 留D 時間睇下大山有咩靚景睇好過

如果去由志園個島仔, 自駕既話, 果個島仔其實有好多天然地下洞, 識日文既話可以打電話搵當地既管理員開門, 佢會同你講解D 地下洞既形成 上次去咁啱有對日本情侶, 我地痴佢所以有得參觀下, 雖然聽唔明, 但都算係幾另類體驗

係呀，去漁港食蟹咋
有時間先睇鬼太郎

留名待追

樓主唔去白兔神社？

Btw,唔一定要返站落

I

終於真LIVE
朝早返埋工
第一次搭機場快綫
好多日本妹/婆
其實蠢咗應該分開佢哋機票早D去行街先

實體票正

今晚邊度?

瞓姬路

去大阪駅食個吉牛先
1400未稅 先港紙100出頭
但咁夜仲要排隊
不過好多位所以都好快

去咗姬路城
唔小心影埋司機個樣好似長鼻猿

留名

的士

果然港女，行去姫路城都要的士

唔係呀勁趕，今日成朝都趕CHECK POINT咁
喺駅南0845出門趕去9點正門
上落完天守閣要趕1022超級白兔
搭巴士都300YEN啦，搭的士600幾700 OK啦
（來回都搭）

到鳥取
租2000円的士繼續跑CHECK POINT

次次嚟日本都會飲森永個咖啡牛奶
呢盒貴一半但用大山嘅牛奶
會飲到焦糖味，正

咁趕

（實時）等港女妹整頭髮
松江站SHOP陣先

的士駁的士

山陰留名

成日無UPDATE
好累想瞓了
貼返中午個白兔神舍同白兔簽
（頂佢有條喉）
買之前唔知係簽
話係專求愛情
強運
（某程度準到有D邪 ）

好大雨

大雨定大雪?

有D地方有積雪
應該係雨，但凍到結成細冰粒咁
唔係飄的

LM 準備去鳥取
係咪直飛米子抵玩啲

慳返車費

呢個當然，機票又平啲，位置又近啲，不過就唔係日日有機，行程安排上冇咁有彈性

由志園
D牡丹係幾靚
有d肉眼睇嘅色明明好靚，相機影到好艷
港女媽妹發哂顛影相

想再問多少少
兩條友租車自駕5日都2000幾HKD
到底市內公共交通工具好定自駕好

咁等緊HKA出優惠就買米子

去得咁辟

食得招積
（松江有直巴去境港，中間停站）

就係等咗好耐都無心水
買UO大阪算

足立美術館 再出雲大社咁尾機

食完早餐出發啦

鳥取會唔會落雪架

我都想去出雲大社

砂丘試過落雪啦

大阪 坐外國人 去鳥取 + 山陰pass 會否抵玩啲

我都諗過外國人千円巴士
但十月尾完咗，一路唔覺佢有開返？
同返大阪好似無優惠

今年二月玩過
去同返都係一千
我都唔知完咗 sorry

係呀，我一路PLAN都未見佢話有
同之前好似已經變咗去程1000，回程得半價定點
我都有諗過，咁就限咗要去返鳥取走

留名繼續睇 之前玩咗山陰5日 仲未玩哂

我見佢原來1000yen個網站寫話19年4月先會再有其他promotion

足立美術館
總算洗滌咗對住老母而焦燥嘅心靈。。。一陣間
不過園林之前個由志園都唔會話太削
d館藏係正嘅，如果我係附近居民應該會買兩年PASS狂去
買咗鎮館囡囡返去

出雲到未

出立美術館已經冇晒紅葉了？

無，全部綠色夏天咁款

返到HK繼續龜速假LIVE

朝早皆生溫泉有直車到足立美術館
到走佢免費接駁車轉JR
到JR出雲市又落雨了
有廿分鐘便利店開餐再轉巴士到大社
間章魚燒勁難食

睇完相又想去了

搭車途中港女媽已經話落兩
去睇乜鬼不如唔好去
佢又懶醒尋日喺松江將件羽絨放咗入喼，寄咗去今晚玉造溫泉
所以算數，留低佢喺候車室
反正都係得十五分鐘睇
於是同港女妹狗衝去見到大碌繩就影相打卡
影完一輪先發現唔係正殿嚟

手機鳩影

同我一鳩樣 係大碌繩下面嘩左成幾分鐘, 再行入D 先知原來唔係正殿